{
  "factory4_day": {
    "Cellars": "地下室",
    "Gate 3": "3号门",
    "Camera Bunker Door": "监控地堡大门",
    "Office Window": "办公室窗户",
    "Gate 0": "0号门",
    "Med Tent Gate": "医疗帐篷大门",
    "Courtyard Gate": "庭院大门",
    "Smugglers' Passage": "走私者小道"
  },
  "bigmap": {
    "Dorms V-Ex": "宿舍载具撤离点",
    "Crossroads": "十字路口",
    "Old Gas Station": "老加油站",
    "Trailer Park": "拖车停车场",
    "RUAF Roadblock": "RUAF路障",
    "Military Base CP": "军事基地检查站",
    "Passage Between Rocks": "石间小道",
    "Railroad to Military Base": "通往军事基地的铁路",
    "Old Road Gate": "老路大门",
    "Sniper Roadblock": "狙击手路障",
    "Railroad to Port": "通往港口的铁路",
    "Trailer Park Workers' Shack": "拖车停车场工人棚屋",
    "Railroad to Tarkov": "通往塔科夫的铁路",
    "Warehouse 17": "17号仓库",
    "Factory Shacks": "工厂棚屋",
    "Warehouse 4": "4号仓库",
    "Old Gas Station Gate": "老加油站",
    "Factory Far Corner": "工厂远角",
    "Administration Gate": "行政区大门",
    "Railroad Passage (Flare)": "铁路通道",
    "Scav Checkpoint": "Scav检查站",
    "Boiler Room Basement (Co-op)": "地下室锅炉房（合作撤离）",
    "Smugglers' Boat": "走私者的船",
    "Smugglers' Bunker (ZB-1012)": "走私者的地堡 (ZB-1012)"
  },
  "Woods": {
    "Friendship Bridge (Co-Op)": "友谊之桥（合作撤离）",
    "RUAF Gate": "RUAF大门",
    "UN Roadblock": "UN路障",
    "Bridge V-Ex": "大桥载具撤离点",
    "Outskirts": "郊区",
    "Dead Man's Place": "亡者之所",
    "Boat": "那艘船",
    "Scav House": "Scav小屋",
    "Scav Bunker": "Scav地堡",
    "Mountain Stash": "山间仓库",
    "Eastern Rocks": "东部岩石",
    "Old Railway Depot": "旧火车站",
    "RUAF Roadblock": "RUAF路障",
    "Northern UN Roadblock": "北部UN路障",
    "Power Line Passage (Flare)": "输电通道",
    "Railway Bridge to Tarkov": "前往塔科夫的铁路桥"
  },
  "Lighthouse": {
    "Armored Train": "装甲列车",
    "Road to Military Base V-Ex": "通往军事基地的载具撤离点",
    "Side Tunnel (Co-Op)": "隧道（合作撤离点）",
    "Mountain Pass": "山间小路",
    "Path to Shoreline": "通往海岸线的路",
    "Northern Checkpoint": "北部检查点",
    "Southern Road": "南部大路",
    "Southern Road Landslide": "南部大路塌方处",
    "Hideout Under the Landing Stage": "浮动码头下方的藏身处",
    "Scav Hideout at the Grotto": "洞穴Scav藏身处",
    "Industrial Zone Gates": "厂区大门",
    "Passage by the Lake": "湖边小径"
  },
  "Shoreline": {
    "Road to North V-Ex": "通往北方的路（载具撤离点）",
    "Road to Customs": "通往海关的路",
    "Railway Bridge": "铁路桥",
    "Tunnel": "隧道",
    "Path to Lighthouse": "通往灯塔的路",
    "Lighthouse": "灯塔",
    "Ruined Road": "被毁的道路",
    "East Wing Gym Entrance": "健身房东楼入口",
    "Admin Basement": "行政楼地下室",
    "Smugglers' Path (Co-op)": "走私者的通道（合作撤离点）",
    "Pier Boat": "码头的船",
    "Climber's Trail": "攀岩者之路",
    "Mountain Bunker": "山边地堡"
  },
  "RezervBase": {
    "Armored Train": "装甲列车",
    "Bunker Hermetic Door": "地堡密闭门",
    "Cliff Descent": "悬壁斜坡",
    "Scav Lands (Co-Op)": "Scav之地（合作撤离点）",
    "Sewer Manhole": "下水道检修孔",
    "Hole in the Wall by the Mountains": "山边围墙缺口",
    "Heating Pipe": "加热管道",
    "Depot Hermetic Door": "库房密闭门",
    "Checkpoint Fence": "检查点围墙",
    "Exit to Woods": "前往森林的路"
  },
  "Interchange": {
    "Emercom Checkpoint": "Emercom检查点",
    "Railway Exfil": "铁路撤离点",
    "Power Station V-Ex": "发电站",
    "Scav Camp (Co-Op)": "Scav 营地（合作撤离点）",
    "Hole in the Fence": "围栏破洞",
    "Saferoom Exfil": "安全屋撤离点"
  },
  "TarkovStreets": {
    "Entrance to Catacombs": "墓穴入口",
    "Ventilation Shaft": "通风管道",
    "Sewer Manhole": "下水道",
    "Near Kamchatskaya Arch": "Kamchatskaya大街拱门",
    "Cardinal Apartment Complex Parking": "Cardinal公寓停车场",
    "Klimov Shopping Mall Exfil": "Klimov交易中心撤离点",
    "Courtyard": "院子",
    "Primorsky Ave Taxi V-Ex": "Primorsky大道出租车载具撤离点",
    "Stylobate Building Elevator": "升降梯",
    "Crash Site": "坠机现场",
    "Sewer River": "污水河",
    "Damaged House": "受损的房屋",
    "Collapsed Crane": "倒塌的吊车",
    "Klimov Street (Flare)": "Klimov大街（Улица Климова）",
    "Pinewood Basement (Co-Op)": "Pinewood地下室（合作撤离点）",
    "Expo Checkpoint": "展览馆撤离点",
    "Smugglers' Basement": "走私者的秘密基地"
  },
  "factory4_night": {
    "Cellars": "地下室",
    "Gate 3": "3号门",
    "Camera Bunker Door": "监控地堡大门",
    "Office Window": "办公室窗户",
    "Gate 0": "0号门",
    "Med Tent Gate": "医疗帐篷大门",
    "Courtyard Gate": "庭院大门",
    "Smugglers' Passage": "走私者小道"
  },
  "laboratory": {
    "Medical Block Elevator": "医疗区电梯",
    "Cargo Elevator": "货运电梯",
    "Main Elevator": "主电梯",
    "Ventilation Shaft": "通风管道",
    "Sewage Conduit": "污水管道",
    "Parking Gate": "停车场大门",
    "Hangar Gate": "车库大门"
  },
  "Sandbox": {
    "Police Cordon V-Ex": "警方封锁线（载具撤离点）",
    "Emercom Checkpoint": "Emercom检查点",
    "Scav Checkpoint (Co-op)": "Scav检查站（合作撤离点）",
    "Nakatani Basement Stairs": "Nakatani地下室楼梯",
    "Mira Ave (Flare)": "Mira大道",
    "Tartowers Sales Office": "Tartowers销售办公室"
  },
  "Sandbox_high": {
    "Police Cordon V-Ex": "警方封锁线（载具撤离点）",
    "Emercom Checkpoint": "Emercom检查点",
    "Scav Checkpoint (Co-op)": "Scav检查站（合作撤离点）",
    "Nakatani Basement Stairs": "Nakatani地下室楼梯",
    "Mira Ave (Flare)": "Mira大道",
    "Tartowers Sales Office": "Tartowers销售办公室"
  },
  "Labyrinth": {
    "The Way Up": "向上通路",
    "Ariadne's Path": "阿里阿德涅之线"
  }
}